建國後係咪會取締保安呢個行業?

#5

建國之後 關蛇應該會做衞生局長
負責周圍掃街洗地清潔

建國之後 連登仔全部要打靶

香港有嗰十個死士就夠
可以唔使警察同保安

真?

做保安都有錯?
比關sir做總統窮人咪死得?

唔知我哋保安狗有咩得罪呀

關sir說了算